<resources>
    <string name="app_name">Продукция компании Volkswagen</string>
    <string name="volkswagen_passat_b3">Volkswagen Passat B3</string>э
    <string name="one_mpt7">Купе</string>
    <string name="two_mpt7">Седан</string>
    <string name="three_mpt7">Универсал</string>
    <string name="four_mpt7">Xэтчбек</string>
    <string name="theme">Android-приложение продукции компании Volkswagen</string>
    <string name="oApk_string">Приложение: Android-приложения продукции компании Volkswagen\nВерсия: 0.0.1\n\nРазработчик: Опаницин Дмитрий</string>
    <string name="TODO">TODO</string>
    <string name="const_text_string">О приложении</string>
    <string name="volkswagen">Volkswagen</string>
    <string name="_1_1">Volkswagen Corrado — спортивное купе концерна Volkswagen, выпускавшееся с 1988 по 1995 год. Название модели происходит от испанского слова "correr", что в переводе означает "нестись, гнаться". Внешний дизайн представляет собой приземистый силуэт с причудливо изогнутой поясной линией, коротким задним свесом и вытянутым капотом, а почти плоский "передок" венчает прямоугольная оптика.\n\nВнутри Corrado был устроен по классическим канонам спорткупе. Передние сиденья с развитой боковой поддержкой предлагают полулежащую посадку и имеют как минимум три регулировки. Заднее сиденье тоже удобное, но надо учесть, что разместиться с комфортом в нем могут только два пассажира невысокого роста, так как Corrado имеет достаточно низкую крышу.</string>
    <string name="_1_2">В начале 2007 г. появился новый вариант купе-кабриолета Volkswagen Eos — со съемной жесткой крышей. Это первый автомобиль концерна Фольксваген, представленный в кузове "купе-кабриолет". На рынке Eos появился в мае 2006 года. На автомобиль устанавливаются бензиновые двигатели мощностью от 150 до 250 л.с. С ними агрегатируется механическая 6-ступенчатая коробка, а с самым мощным мотором — 6-скоростная автоматическая с двойным сцеплением. Базовая комплектация Eos включает фронтальные подушки безопасности, кондиционер и электропривод боковых стекол. Штатно устанавливаются 16-дюймовые (с V6 — 17-дюймовые) литые колеса.</string>
    <string name="_1_3">Volkswagen Scirocco I представляет собой первое поколение компактных легковых автомобилей в кузове "купе" от концерна Volkswagen. Работа над моделью началась еще в 1970-м году. В качестве основы для Сирокко была использована платформа от VW Golf и VW Jetta. Дизайном модели занимался Джорджетто Джуджаро, которому удалось создать изысканный и неповторимый экстерьер. Продажи Volkswagen Scirocco I стартовали в 1974 году в Европе.</string>
    <string name="_1_4">Второе поколение спортивных автомобилей Volkswagen Scirocco пришло на смену предшественнику в 1982 году. Модель претерпела множество изменений, несмотря на то, что для реализации Scirocco II использовалась платформа модели Golf. Одной из интересных особенностей Volkswagen Scirocco II являлся нестандартно расположенный на заднем стекле спойлер, что придавало автомобилю уникальности. Помимо всего прочего, увеличились габариты кузова и колесная база, которая составила 2400 мм. Это позволило увеличить объем свободного пространства в салоне модели.</string>
    <string name="_1_5">Внешний вид автомобиля напоминает основной стиль бренда, но передняя часть сделана заново. Морда уникальна и агрессивна, она является самой привлекательной частью экстерьера. Применен капот овальной формы с глубокими рельефными линиями, установлена новая агрессивная оптика со светодиодными элементами. Стильно выглядит радиаторная решетка, украшенная хромированными линиями.\n\nАбсолютно новый передний бампер Фольксваген Артеон получил 2 огромных воздухозаборника, ведущих воздух к передним тормозным дискам. Воздухозаборники оборудованы тонкими дневными ходовыми огнями. Также бампер получил небольшую, по большей части декоративную губу. Такой бампер устанавливается только на комплектацию R-Line, в базе он будет не такой агрессивный.</string>
    <string name="_1_6">Volkswagen Passat CC — четырёхдверный седан-купе, сконструированный на базе VW Passat B6 (Typ 3C), выпускался с 2008 по 2016 г. на заводе концерна Volkswagen в городе Эмден.\n\nБуквы -CC- в названии модели расшифровываются как «комфорт-купе» (нем. Comfort-Coupé), к которому тяготеет более «расплющенная», спортивная форма кузова модели. Однако эта модель задумывалась руководством концерна Volkswagen не как модификация обычного Passat’а, а как авто другого, более комфортного класса — для заполнения рыночной ниши между классическим Passat’ом и моделью Phaeton[источник не указан 2106 дней].\n\nВпервые Passat CC был представлен на автосалоне в Детройте в 2008. В этом же году началось его производство в Европе, а через полгода и в США.</string>
    <string name="_1_7">Автомобиль D-класса с кузовом седан, созданный на базе модели Passat B6 как более дорогая её версия. Силовой агрегат расположен поперечно, двигатели – 4-цилиндровые, привод колёс – передний. Наиболее мощная модификация оснащена двигателем VR6 и полным приводом</string>
    <string name="_1_8">Жук- это автомобиль с довольно долгой и необычной историей. Новое поколение может похвастаться стильным, но в то же время, каноничным дизайном, который как нельзя лучше подчеркнет характер и индивидуальность владельца. Благодаря необычным формам, такой автомобиль не растворится в сером будничном потоке и не затеряется на большой парковке торгового центра. Салон- это царство качественных материалов отделки, выверенной эргономики и комфорта. Даже плотный затор или загородная поездка не смогут доставить водителю и лишних неудобств. Несмотря на забавную внешность, Битл обладает довольно серьезной технической начинкой. Под его капотом находится прекрасная линейка силовых агрегатов, являющихся сплавом передовых разработок и непревзойденного немецкого качества. Volkswagen Beetle- классика в современной обертке.</string>

    <string name="_2_1">Volkswagen Passat B1 дебютировал в 1973 году. Изначально модель выпускалась в нескольких типах кузова: 2- и 4-дверный седан, а также 3- и 5-дверный хэчтбек. Дизайн Volkswagen Passat B1 был разработан легендарным итальянским дизайнером — Giorgetto Giugiaro (Джорджетто Джуджаро). Фольксваген Пассат первого поколения напоминал модель Audi 80, которая появилась годом ранее. Volkswagen Passat в свое время являлся очень современным автомобилем как внешне, так и технически.</string>
    <string name="_2_2">Volkswagen Passat B2 – второе поколение серии вышло в 1980 году после успешного завершения производства первого Пассата. Машина изменилась во многом, появились новые кузова и именно это поколение задало еще большую популярность модельного ряда. Закончилось производство в 1988 году тиражом 4,5 миллиона штук, дальше появилось третье поколение.</string>
    <string name="_2_3">Пассат Б3 во многом изменился в лучшую сторону, начиная с дизайна, заканчивая внутренним оснащением. Обновилась гамма моторов, добавили другую АКПП. Осталось только два кузова – седан и универсал, которые выпускались до 1993 года. После вышел кузов B4, который традиционно является глубоким рестайлингом.\n\nЗа все время продано 1,6 миллиона экземпляров.</string>
    <string name="_2_4">Volkswagen Passat B4 – глубокая модернизация прошлого поколения, которую не стоило называть отдельным поколения. В этом «фишка» Фольксвагена, делают они так не в первый раз. Благо производитель понял, что держать такую машинку долго на конвейере нельзя. Поэтому выйдя в 1993 году производство в 1996 году прикрылось, тиражом 690 тысяч штук.</string>
    <string name="_2_5">Вернемся к Ауди. Именно с таким лозунгом концерн начал разрабатывать новое поколение Volkswagen Passat индексом B5. Стремился производитель к техническому прогрессу, поэтому качество слегка отошло на второй план, тем не менее полюбился российским покупателям он сильно. До сих пор им интересуются, ищут, покупают. </string>
    <string name="_2_6">В 2005 году состоялась премьера шестого поколения на автосалоне Женевы. Машина сразу привлекла внимание за счет отказана от многорычажной передней подвески, вновь переезда на собственную платформу и как обычно лучшими качествами в классе.\n\nРодство платформы с Ауди отменили. Эту модель построили на модернизированной платформе PQ46, используемую пятым Гольфом. Автомобиль производился до 2010 года, собираясь только на заводе Германии. После завершения производства выпустили приемника – Passat B7. В последний год выпуска фирма Euro NCAP решила проверить безопасность модели, в итоге наградила ее 5 звездами.</string>
    <string name="_2_7">Выглядеть автомобиль стал намного привлекательнее, основной эпатаж создают новые крупные биксеноновые фары с 15 светодиодами ДХО. Посередине строгая радиаторная решетка с четырьмя хромированными линиями. Детализация бампера внизу смотрится стильно, там хромированная поддержка решетки и узкие ПТФ.\n\nПрофильная строгость кузова смотрится формой с легкой мускулистостью арок. Сзади седьмого Пассата строгие узкие диодные фонари, элегантная крышка багажника с хромированной вставкой. Раздутый бампер детализирован вновь хромированным молдингом.</string>
    <string name="_2_8">Новое поколение одного из самых популярных седанов было показано всему миру на автосалоне в Париже. Это Volkswagen Passat B8 (2020–2021) – автомобиль, который уже получил любовь публики. В нашу страну эта модель приехала не сразу, а именно в 2015-м году, а в остальных странах продажи были организованы годом ранее.\n\nЭто легендарная серия, так как она выпускается с 1973-го года, практически каждое поколение имело большой успех в плане продаж. Это новая машина, изменено практически все, производитель добавил много современного, и наша с вами задача обсудить все аспекты</string>

    <string name="_3_1">Среднеразмерный универсал восьмого поколения из Вольфсбурга отметил официальную премьеру на Парижском автосалоне в 2014 году. Его особенности – стильная внешность, широкие грузопассажирские возможности и современная техническая составляющая.</string>
    <string name="_3_2">На Парижском автосалоне 2014 года «вольфсбургцы» представили седан и универсал с гибридной силовой установкой (бензиновый двигатель и электромотор). Главная особенность первого в истории этого семейства «бензоэлектрического варианта» – высокие показатели топливной экономичности.</string>
    <string name="_3_3">«Грузопассажирский Вариант» седьмого поколения «Пассатов», который помимо качеств присущих седану (солидная внешность, эргономичный интерьер, производительные двигатели, богатое оснащение), так же ещё и впечатляюще вместителен.</string>
    <string name="_3_4">Для людей практичных, но предпочитающих небольшие машины, в седьмом исполнении этой линейки предлагается кузовное решение универсал. В общем-то это всё та же машина (в плане применяемых технологий и дизайнерских решений), только более вместительная и, соответственно, чуть менее манёвренная.</string>
    <string name="_3_5">Машина пятой генерации производилась с 2005 по 2011 года в модификациях седан и универсал. Автомобиль долго пользовался стабильной популярностью за счет широкого перечня достоинств, однако в 2011 году, согласно «законам рынка», вместо него на конвейер встала модель 6-го поколения.</string>
    <string name="_3_6">Универсал (Variant) шестого поколения присутствовал на рынке с 2005 по 2010 года. Автомобиль пользовался хорошей популярностью за счет большого количества достоинств, но повторить успех предшественника ему не позволила высокая цена.</string>
    <string name="_3_7">В 1999-м году «вольфсбургцы» представили 4-е поколение модели. В этот раз они не только продолжили «эксперименты с именами» (назвав авто «Bora», а оригинальное имя сохранили только в США и ЮАР), но и дополнили семейство «универсалом». Машина получилась удачной – в некоторых странах она производилась спустя десятилетие от смены поколения.</string>
    <string name="_3_8">В 2000 году был представил Passat B5.5 – это модернизированный вариант модели пятого поколения. Автомобиль получил небольшие изменения во внешности и интерьере и версию с двигателем W8, после чего в неизменном виде «жил» до 2005 года.</string>

    <string name="_4_1">Восьмое поколение легендарного хэтчбека было представлено осенью 2019 года в Вольфсбурге. Автомобиль сохранил узнаваемые формы, но так же, уже традиционно, стал выглядеть стремительнее и спортивнее, обзавёлся «раскосой» оптикой и «оцифровался» по приборам.</string>
    <string name="_4_2">«Заряженный» хэтчбек C-класса от Volkswagen в восьмом поколении был официально представлен в последних числах февраля 2020 года. «Горячий Гольф», традиционно, обладает энергичной, но без вычурности, внешностью и высокопроизводительной техникой</string>
    <string name="_4_3">«Первенец» электрической линейки немецкой марки дебютировал в сентябре 2019 года на автосалоне во Франкфурте. Это – компактный хэтч, построенный на модульной «тележке» MEB, обладающий лаконичным дизайном и электромотором мощностью 150 или 204 л.с.«Первенец» электрической линейки немецкой марки дебютировал в сентябре 2019 года на автосалоне во Франкфурте. Это – компактный хэтч, построенный на модульной «тележке» MEB, обладающий лаконичным дизайном и электромотором мощностью 150 или 204 л.с.</string>
    <string name="_4_4">Хэтч седьмой генерации появился на свет осенью 2012-го, а спустя четыре года предстал в обновленном обличье. Этот «потомок основателя гольф-класса» доступен в двух кузовных версиях, обладает спокойным, но выверенным дизайном и «опирается» на современную технику.</string>
    <string name="_4_5">«Горячая» версия автомобиля 7-го поколения дебютировала весной 2013 года, а осенью 2016-го (наряду с «гражданскими» моделями) подверглась рестайлингу. Среди её особенностей присутствуют: сдержанный спортивный антураж в оформлении, мощная «турбочетверка» и более «зажатая» подвеска</string>
    <string name="_4_6">Второе воплощение «КроссПоло» – это, по сути, всё тот же «обычный хэтчбек» (но уже пятого поколения), только с «внедорожным оформлением экстерьера». У этого малыша, «притворяющегося мини-кроссовером», нет даже полного привода, не говоря уже обо всём остальном.</string>
    <string name="_4_7">Шестое воплощение хэтчбека официально дебютировало на Парижском автосалоне 2008 года. Автомобиль сохранил традицию «аскетизма во внешности и интерьере», но может похвастать: практичностью, широкой гаммой силовых агрегатов и богатым набором доп.оснащения.</string>
    <string name="_4_8">Автомобиль четвертой генерации серийно производился с 2002 по 2009-й. Среди особенностей компакта из Вольфсбурга – три типа кузовных исполнений на выбор и широкое разнообразие предлагаемых силовых агрегатов, подкрепленные привлекательным дизайном внешнего вида</string>
</resources>